2018 civil fg 匯報區

i大， shitty 唔該上一頁走返出去

hku, ust, poly u civil 今年畢業既你

統計下
邊間比左offer 你
人工幾多？

大家未有offer?

睇黎冇人讀civil or lihk only have i9 and shitty 9